點解一定要叫巴打唔比叫ching??咩高登規矩呀屌你老母！

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
連登仔唔好再咁盟塞啦！

無人識你呀

Chink hoball

反香討啦屌你老母

Ching

識叫一定係叫ching

留明睇戲

錯台

Ching Ho ball

Ching講得好!

我屌你老母呀

Ho ball

Ching ho ball

講得好呀清！

清好球

chinghoball

十卜清

ching讀師兄 屌你老母不如讀C H I N G?

Bhing

返高登啦屌你老母

好球

Ahing╮(╯▽╰)╭

屌你老母表情撚

平胸ಥ_ಥ

低質user